Xps9360 又壞...

上年Ownership program買兩個禮拜壞咗
明明電池有電
但唔連住火牛就會熄機/開唔到機
最後換咗底板
過咗一年而家又壞
仲要係一樣壞法
係我人品問題定點
有冇人都係咁？
利申覺得xps好好用

Tui

係ownership 問題

今次話係電池壞

ownership一定要揀最新款, 例如今年就要揀啱啱出嗰啲Intel 10代U
如果唔係 一定係倉底垃圾翻新貨

HKT edu買左部Macbook pro 有伏

公海話連macbook 都出事

push

屌仲要電池啱啱過咗保

出面換電有冇1000蚊樓下嘅選擇

依部野好多問題
電流聲 同埋死板開唔到機

前用家 維修咗兩次